[多圖] 點解D女做運動一定要著LEGGINGS?

慧中？

著底褲做最好

Tvb 拉

條仔都著leggings

黃美琪第一張圖

因為要曬駱駝

黃衫果個係女?

露gap

功能上冇咁易扯親肌肉兼修線條

屌你老母仲睇CCTVB

唔著leggin點引你睇

黃衫個正

裸體做運動最好

camel toe

條女叫咩名

好post!

黃衫果個叫咩名

呢個post好健康

大家需要更多資料先可以討論

留名

高質有圖POST

射左

著絲仲好啦

算點呀臭雞

不嬲都覺得D女著Leggings同冇著褲出街冇分別

btw 睇cctvb正仆街

拉

輕便

因為要跟歐美女士
yoga pants 當褲着

我叫佢做現閪褲

屁股大會俾港女笑肥，外國相反

認真問 着legging點樣先唔露個形出嚟

唔著最好

出面著裙

好核突喎

Pe褲

咁如果出面唔着既情況下着leggings呢

冬天，保暖又唔核突
著住條長褲跑步or 做gym 好累贅
運動legging 就好似平時貼身黑色牛仔褲ge 運動版咁

咁就擺明比個閪形同屎忽形人地睇

買d 厚料d 同埋前面個位唔好咁緊
試過岩，先好買就無死

lululemon

所以咪問點樣先唔會露

有無話邊個牌子
u記？

認真答
要去試 每隻物料都唔一樣 上YouTube 有squat test 有啲大牌子都會透
去試褲時自己squat下睇下有無透底
另外要著無痕內褲 最好肉色

legging =/= yoga pants =/= 絲襪

無話咩牌子，
主要係料同個設計問題，
唔同牌子都有唔露形同露形
當然要黑色

著得就預左露比人睇架啦

黑衫乜水？

要睇埋西形，恥骨大舊會明顯啲

收皮啦TVB

其實出汗唔會痴肉咩

依家好多女都係咁著出街
見到即刻想拎條J大大力磨落去根本同冇著冇分別

認真答你
綿褲太重唔透氣
風褸料（唔知點叫）嘅長褲冇彈性，跑步大步啲都唔得
短褲大髀位會磨擦唔舒服/會sip上去
咁legging輕，有彈性，滑身，透氣，又幾好睇
咁咪多數女都著

點解變唔到Gay Po
呢度真係連登？

求圖6 asian名

最近著嘅brandxconcept嘅leggings 佢d褲好似壓力褲咁 會修肚腩同埋收贅肉 身材會靚好多之餘又舒服 三百蚊一條抵著過其他大牌子 lululemon除外

滑J褲

點解D女唔做運動都要yoga pants
果D女一睇就知唔係做運動0既
不過都幾正，可以睇下佢個camel toe

可能係舒服0既
但真係一D都唔好睇
不過男仔應該好樂見D女咁著

點會唔好睇 係冇屎忽既女仔著先會唔好睇

又要打j

架妹seed

伍凱瑤
東華物理治療
港大土木
瑜珈
報紙訪問

Sor 我一年四季都波褲著完返唔到轉頭

瀨屎蓋開post竟然有圖

e

ig?

呢位巴打做到野 多圖就真係多圖

唔通男人做運動就冇呢個問題咩
根本就係班女淫 想俾人J

閪型褲

蓋Ching Cls post

呢隻褲肥人瘦人著都幾好睇
缺點係有d褲做得唔好 會透或者現閪形出黎
有d女加埋輕飄飄既透視裙一齊著都ok好睇

運動legging?
yoga pants?

尾2果個有冇樣睇下？

只有中學班平胸瘦港女先會笑

絲打有冇相睇下？睇文字唔係好明，我都唔係好識買

利申：冇做開運動絲

推爆佢

Lm

愈勁運動員唔係愈唔着架咩

胸大著衫唔靚

因為瑜珈服都係咁緊身

屌屄褲

好撚正

高質po

美股偏軟

屌 啲女有心想人望 不知幾享受被視姦嘅感覺 辛辛苦苦練到個pat啪啪聲 淨係俾老公男朋友望到？好浪費姐 同埋著得靚 都要有幾分姿色 唔係個個著到 你幾可見肥婆著呢啲遊街

雞

2xu

呢隻太厚身

睇啲人話係貼塊護墊係入面

同問

咩質料先係最透氣？

覺得leggings只可以做打底
露晒個形出嚟好不雅

個位巴打戰鬥力好高下

本身我想討論運動同時裝

希慎果間賣運動野既
啲sales個個着legging
係咪只可以着呢件返工

操左咁多年都未見過女係著正常運動褲

驗下腦啦撚樣
DSE中文U?

Lululemon

有冇絲打著過under armour?

諗住買條比SP著

唔着呢啲唔通着裙着牛仔褲啊

不得不留名

一個字：淫

素股正

2xu貴撚到
普通人著左唔會勁D

okla 4xx

Legging 加tback

有咁平咩
不過d款麻麻

lm

因為男人鍾意

有無相關Av

啱 有幾多圖都要拉
仲睇 TVB? 黃絲 Youtuber, ViuTV, 開電視同港台全部同你有仇？

非 CCTVB 圖 推番先

屎波裝備多

又唔係飛起 三周半 再落地
所謂緊身既張力 幫到幾多
拉下筋變左做瑜伽
本質上就錯
裝備又要懶勁 show身材
札住個羅友扮fit

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

覺得依d 好污穢

最尾個個係咪盆骨前傾 同埋點解冇左個屎忽

好想隊碌鳩入條褲管入面瘋狂抽插

都on9，著住做運動方便lo，俾人睇少少又啱會蝕，咁撚鍾意j啲女女著legging，你去gym room操得大隻嘅話啲女女個個自動腿張開啦。

tennis girl more

TVB 不了

焗西褲

點呀 留言睇到燥底😂大把外國人都咁著啦 自己舒服咪得

就好似夏天就咁著背心出街 亞洲人既環境系保守d 著背心又話不雅又話人淫 咁熱啊嘛

著Leggings覺得輕盈舒服透氣，就算唔系做運動既時候都可以著出街呀，都唔明有咩問題？又話人扮fit，舒服唔得架？唔想襯衫唔得架？

著leggings都話露😂 咁你大波既話 著長袖高領再著埋外套都一樣有人會j你話你淫架喇😂😂 我就覺得自己鐘意著咩咪著咩 開心就好 理得人地點講

絲打?

句“點呀” 啲港女臭西味出晒來有聲
仲要有連登emoji唔用，用埋d濕鳩emoji
仲仲有，系你老母呀死P牌

如果唔覺有問題歡迎著住LEGGINGS自拍一下下半身UPLOAD上來

G持

港女得罪你？用咩符號都要屌？
同埋我點解要著leggings比你睇？
講真呢個時代大家鐘意著咩咪著咩，抱個不平姐，咁樣話人你都唔方好野

冇惡意

有冇source

google is your friend

你都係想講淫姐
男人都著pro啦